當年有人話要炸迪迪尼都俾人拉 咁今日何君堯話要殺人又點？

男子稱炸迪迪尼判社務令 (2007年6月22日 15:24)

男子在網上吹噓要炸「迪迪尼」及美國領事館，徵求製作炸彈方法，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

被告林嘉樂(22歲)被控於或約於去年8月26日，在香港向互聯網站「香港討論區」的會員作出虛報，內容對香港的美國總領事館及香港迪士尼樂園的安全引起憂慮。被告承認浪費警力罪，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

【案件編號︰KTCC855/07】

揚言炸迪迪尼同殺人比較，邊樣大件事d？